# Como usar

1. Exportar de datatech con nombre sicore.txt de CAJ  205 y guardar en el directorio
2. Eliminar cualquier "salida.txt" del directorio
3. Ejecutar "python convert.py". Se generara un archivo salida.txt
4. Puede usar el validador de afip con este archivo para asegurarse que el formato este correcto antes de enviar a AFIP

